[即時] 黑警攻入海港城

source : LIVE

成班傻尻

狡兔死走狗烹

戲院位置攻入

黑驚無老母生架 ?
定係佢地老母血癌死撚哂 ?

一個海港只有一個海港城

從戲院位置攻入，聲稱五樓有人報警

source : 支共01LIVE 約3:15pm

邊間野咁抵死拎自己營業額靠飛

大家小心 黑警黎就散 黑警走左 又再聚

推 大家小心

係咪有人玩嘢

拉

個女手足舉完牌要閃啦 , 小心呀

更正：黑警已進入太古城

屌你老母啦 咁多台唔睇 睇 支那01 ?

駁唔到呀 ? 支那01 死打手 , 你仆街死啦

咁撚多台唔睇睇支那01你抵比人屌啦下 仲放低粒膠

血癌已帶走牠們的老母

咪臭係, 佢都智撚障

幫 支那01 刷 view 數
仲唔知自己柒

手足小心

真, 唱完就快閃去其他地方先啦

啫係太古城同海港城都入晒?

海港唔見

我經ncehk2019睇咋WO, 咁都插?

屌你老母

推

大家咁話

你弱智唔撚識cap其他？

又攬炒商場

弱智支那01 打手
海港城同太古城都分唔清

黑警打老婆打仔女，老母？你估佢哋唔會打咩

如果有其他鏡頭影到我早CAP左啦

Finally!

都無人防守
入面又無事發生
佢地鍾意咪入去

熱得滯想涼冷氣姐

屌海港城定太古城？差好遠喎

樓主做乜

更正：黑警已進入以下商場：太古城、新城市。

SOURCE : 各大LIVE

註：戇鳩會員正在亂入：止共制炎缺一不可
#29093

樓主無咪未來撚

更正已置頂

我就係要見到呢啲.gif

衝呀黨衛軍

打個片甲不留

仆街商家佬仲諗住母親節補血
sorry 屎都冇得你食

支那01 打手 老羞成怒呀 ?

蘋果一路都live 緊太古城

係咪太熱要扮野入去涼下冷氣?

仲有好多出口 大家睇路

未入喎

#尖沙咀
1545 6警車(籠+衝+鬼車)廣東道海港城外戒備 防暴落地

啲狗怕熱 要伸條脷抖涼

都話咯

超合作運動

報警有暴徒搞事

超合作檢舉

想涼冷氣

3:45PM 更正：黑警已進入以下商場：
太古城、新城市、屯門 (未知位置，便衣警，已拉橙線)

SOURCE : 各大LIVE

手足一生平安

巴打小心現場

另外留意置頂

非引戰POST sorry各位 有錯請指正

8個便衣再加市民

咪比佢地涼冷氣啦

唔洗呃OT 販毒好搵D

母親節molamola

屯門50便衣扮市民入商場搞事

攻入中大
攻入海港城

黑警

你覺得真係有人報警？

擺明班狗太熱入去嘆冷氣啦
死全家啦黑警

咪一撚樣

呢句野真係幾正

啱啱經過屯市地下見到成8架eu/豬籠

4:00PM 更正：黑警已進入以下商場：
太古城、新城市、屯門 (即時：未知位置，一眾便衣警，全未出視委任證，多名市民及記者現時被圍，全部不能離開))

SOURCE : 各大LIVE

最好長駐唔好走
吳天海咁鐘意黑警咪攬住佢地囉

黑警話鳩之你，位位$2000好揾過白粉+OT

有閪野咩，攻入去

其實係咪走得

快D放TG啦，廢狗，唔放TG正契弟呀!

等黑狗入去鳩嗚

隻便衣曱甴係咁警告個記者

黑犬由碼頭位置攻入海港城

G phone 都係度

有4隻狗仲未知咩事

新城市有冇人想一齊飲喜茶

又話入最後都冇入啲人就走哂

醒，慢慢行

公主道轉落太子道西有3架9車

太古周邊好塞車
有兩架傻鳩上康山橋位一線行兩車炒左

入左？

得閒就睇多d黨史 柒吓柒吓咁

走啦手足！

走完再返黎

25k 攻入

not yet

大搖大擺入曬黎

走人

真 攻入海港城

入左啦

係邊個商場黎?

港威未見反應

黑警：攬炒派

由近Lv門口入咗去

大家睇萍果直播，大量黑警已經入左海港城。

走嚕

4:16PM 更正：黑警已(曾)進入以下商場：
太古城、新城市、屯門(便衣)、海港城(即時)

SOURCE : 各大LIVE

班垃圾 full gear 仲要怕死

要儲夠 100 隻狗先夠膽入賣港城

已update

狗咬狗

全部手足撤退，大量犬隻警告⚠️

真係入左了

PPRB同綠狗差D狗咬狗
想睇綠狗爆佢樽

傻閪咁

轉得場

有冇詳細？

thanks

衝就我地衝 你班垃圾ppxb 有咩做過

靜係見到綠狗係咁開mic PPRB[禁]住佢個mic唔比佢講嘢

9估

睇live見佢地有口角, 之後差D面對面互凶, 之後有批綠狗拉走左個綠狗同埋分開PPRB, 之後就冇料到了

限聚令= 鳩拉！

黑警恐怖分子瘋狂中出各大商場

4:21PM 更正：黑警已(曾)進入以下商場：
太古城、新城市、屯門市廣場(便衣)、海港城(即時)

SOURCE : 各大LIVE

APPLE DAILY LIVE

APPLE DAILY 母親節直播

狗又阻人行街消費

蘋果直播，16:18:30

新世紀入面開曬槍

pprb 係咁叫佢返去後面

入啦
入多d
以後咩節日都再冇商場有得做生意

班狗入去嘆冷氣 廢事喺出面又曬又熱

4:30PM 更正：黑警已(曾)進入以下商場：
太古城、新城市、屯門市廣場(便衣)、海港城(即時如圖所示)、旺角(即時如圖所示)

SOURCE : 各大LIVE

APPLE DAILY LIVE

蘋果直播，16:18:30 PPRB狗咬狗

APPLE DAILY 母親節直播

黑警最好淨係搞九倉新世界同sell hk既場

4:30PM 更正：黑警已(曾)進入以下商場：
太古城、新城市、屯門市廣場(便衣)、海港城(即時如圖所示)、旺角新世紀(即時如圖所示)

SOURCE : 各大LIVE

APPLE DAILY LIVE (16:18:30 PPRB狗咬狗)

APPLE DAILY 母親節直播

留名 留名